Web版可唔可以選擇自動Load圖

睇每張圖都要click link睇, 好麻煩.
Web版可否加返個設定Function, 比會員自行決定是否自動Load圖?

出咗啦咩

Web版攝影台睇靚相要逐張開手軟又慢
希望可以自動Load圖

推